# The Walking Dead - electron and ionic



Versão original se encontra no github, encontrei fazendo uma pesquisa pelo Google

https://medium.com/angularbr/ionic-3-e-angular-5-criando-app-com-pesquisa-e-ordenação-de-dados-e5bf27b36824


Apenas alterei para funcionar usando o electron

